{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159332?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 로드31펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 ただし、予約のお知らせとして基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します(当日現地にて決済)。 追加で人数を要請する際は、ペンション管理人と相談する必要があります。 追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 付帯施設であるバーベキューなどがある場合、追加の利用料金が発生することがあります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理時間差により誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。(ペンションは責任を負いません)。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際に利用可能な施設としてはスパ、ワールプール、個別バーベキュー場、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室、禁煙 、プール 、バーベキュー場 、カフェ 、朝食サービス 、常備薬、駐車可能 、ピックアップ可能 、渓谷隣接 、海水浴場の近くがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されるとはどういう意味ですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金が適用されるとは、宿泊料金が基準人数までの人数に対して設定されていることを意味します。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。追加の人数は当日現地で追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する際はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する際は、ペンションの管理人と相談する必要があります。追加人数に関しては宿泊しなくても追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューなどの付帯施設の利用料金は別途かかるのですか？",
            "answer": "はい、バーベキューやその他の付帯施設の利用料金は別途かかることがあります。追加の利用料金は当日現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがあるのですか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準が適用されますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室することができませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "利用できる施設としてはスパ、ワールプール、個別バーベキュー場、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、客室、禁煙、プール、バーベキュー場、カフェ、朝食サービス、常備薬、駐車可能、ピックアップ可能、渓谷隣接、海水浴場の近くがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 632
    }
}